
##### 录播组zz  
&emsp;不，50分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;32楼  
&emsp;2020-02-26 16:10
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 这么真实的么<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>还有46分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>lz你要做好心理准备，多和妹妹讨论未来，努力学习，为未来添砖加瓦，要让她幸福          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>另外，不用管别人的风言风语，做好自己就行了          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>谢谢录播大佬，其实学习什么的我不用担心，主要我要担心妹妹，她学习不太好（培优班垫底），我刚才也和她谈了，她保证会在第二学期冲到班级前三十（班里45个人）          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>培优班大佬，平行班弟弟瑟瑟发抖<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>我不是大佬，另外，你们要互相学习，共同进步，还有，不要由于恋爱而耽误了学习，尺度不要太大          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>没，不会有大尺度的，最多接个吻，抱一抱什么的（话说她刚刚咬我耳朵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>没事，平明班没什么不好，培优班里到处是大佬，我高一下学期刚来的时候为了跟上进度差点被老师整死（我们这里三种班，普通、重点、培优（全年级27个班培优班就1个，压力大的我……））          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>不要石更就行了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>一会儿，我会为你讲解石更的危害<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>车车，好快的车车<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>实在不行就哔 咔么……五指姑娘的陪伴<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>我们二十个班三个实验班（理A，理B，文实验）我只是个一二百名混吃摸鱼的弟弟，lz是前二十的大佬orz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 郭子麒2002 :  
>这说来可能有些下流——我全校第二（高二上学期期末）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 郭子麒2002 :  
>我们这里就一个理科培优，两个重理，两个重文        
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>md我就只考过一次语文级第一，剩下全都一二百，膜大佬orz<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### -须臾的既望- 回复 我家的小雨浩 :  
>我去啊是什么神仙学校，那个地方的？          
***
##### 常娥大大  
&emsp;44分钟（占楼）  
&emsp;34楼  
&emsp;2020-02-26 16:17  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;插个眼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;35楼  
&emsp;2020-02-26 16:18  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;楼主准备好跌打药了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;36楼  
&emsp;2020-02-26 16:25>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没有，我点了物理抗性<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 楼主皇家护卫风格完美防御，顺带一闪（指最终成功）
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;还有半个小时<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;37楼  
&emsp;2020-02-26 16:30  
***
##### L时光它知道L  
&emsp;搬好小板凳<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" >  
&emsp;38楼  
&emsp;2020-02-26 16:30  
***
##### 梓灏<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;故事汇  
&emsp;40楼  
&emsp;2020-02-26 16:35  
***
##### 馃挦锛嗮煍  
&emsp;板凳搬好了，茴香豆也买好了  
&emsp;41楼  
&emsp;2020-02-26 16:41>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不多不多，多乎哉？不多也<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >！
>
> ###### vivo啥时间:  
> 你还没热酒，以及排出四文大钱<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 羔裘玄衣Ω:  
> 今天刚学了孔乙己，这就是缘分吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### djxxhxd:  
> 不该是穿着长衫，，站   着喝酒嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ◎结千丝:  
> 吊起来打<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### ettqeer:  
> 吊起来打+1<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头又睡觉了，我则在不停的水贴……都在找方式缓解自己的紧张。  
&emsp;42楼  
&emsp;2020-02-26 16:42>
> ###### 录播组zz:  
> 还有18分钟
>
> ###### vivo啥时间:  
> 还有17分钟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 该告诉你的都说了，该你了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 录播组zz:  
> 还有16分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 扬扬州市  
&emsp;其实楼主可以先练习一下，不用这么水<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;43楼  
&emsp;2020-02-26 16:43  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;给你加个幸运buff，你可以！  
&emsp;44楼  
&emsp;2020-02-26 16:45  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我也准备好了  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=cf7f77b5958ba61edfeec827713597cc/83ca3cadcbef7609357ce8e039dda3cc7cd99e1c.jpg" size="43532" changedsize="true" width="560" height="423" size="43532">  
&emsp;45楼  
&emsp;2020-02-26 16:45>
> ###### 外在表现-:  
> 小小的，好可爱<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >有点失控奥
>
> ###### 暗a网😜 回复 外在表现-: 
> 孔乙己你也要？
>
> ###### 外在表现- 回复 远古大神鲧🐴: 
> 这是孔乙己？这么可爱不抱着🐛还是男人🐴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 外在表现- 回复 远古大神鲧🐴: 
> 冲冲冲，把它冲成rbq<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 暗a网😜 回复 外在表现-: 
> 噫~
>
> ###### -须臾的既望-:  
> 这个好像火鸡啊，感觉就是
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有8分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;46楼  
&emsp;2020-02-26 16:52  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有5分钟  
&emsp;47楼  
&emsp;2020-02-26 16:55  
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz要战斗到底  
&emsp;48楼  
&emsp;2020-02-26 16:56  
***
##### 录播组zz  
&emsp;还有4分钟  
&emsp;49楼  
&emsp;2020-02-26 16:56  
***
##### 录播组zz  
&emsp;最后的加油  
&emsp;50楼  
&emsp;2020-02-26 16:57  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;愿胜利女神与你同在！武运昌盛！（中二发言<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
说正经的，加油！  
&emsp;51楼  
&emsp;2020-02-26 16:59  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;奥利给  
&emsp;52楼  
&emsp;2020-02-26 16:59  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1分钟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;53楼  
&emsp;2020-02-26 16:59  
***
##### 录播组zz  
&emsp;加油  
&emsp;54楼  
&emsp;2020-02-26 17:00  
***
##### 录播组zz  
&emsp;战斗开始了……  
&emsp;55楼  
&emsp;2020-02-26 17:00  
***
##### 常娥大大  
&emsp;加油！战斗开始！！！  
&emsp;56楼  
&emsp;2020-02-26 17:01  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（德国床位订好了，lz不怕，a上去！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;57楼  
&emsp;2020-02-26 17:01  
***
##### 春日野-穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;今晚就是决定骨科的时刻！  
&emsp;58楼  
&emsp;2020-02-26 17:02  
***
##### 风起苍岚影如幻  
&emsp;加油！！！奥里给<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;59楼  
&emsp;2020-02-26 17:02  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;加油！！！  
&emsp;60楼  
&emsp;2020-02-26 17:03  
***
##### 录播组zz  
&emsp;加油  
&emsp;61楼  
&emsp;2020-02-26 17:04  
***
##### 贴吧用户_02573XP  
&emsp;围观群众，祝LZ成功<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;62楼  
&emsp;2020-02-26 17:09  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，奥利给<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;63楼  
&emsp;2020-02-26 17:11  
***